---
title: Bachamada a atteint les 1000 téléchargements !
categories: fr chillcoding android application
author: macha
---

<div class="text-center lead" markdown="1">
  ![Android Coeur](/app/bachamada/assets/img/bachamada/logo_white.png)
</div>

Bachamada, pour _mon coeur bat la chamade_, est une application disponible sur
le Play Store :
![Disponible sur Google Play](https://play.google.com/intl/en_us/badges/images/generic/fr_badge_web_generic.png)

Elle permet de suivre sa fréquence cardiaque sur le long terme, notamment avec
une montre connectée :

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/Gskd3pB58Po" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

Bachamada a atteint les 1 000 téléchargements, la semaine dernière, ceci grâce à
mon expertise en App Store Optimisation (ASO). D'ailleurs, vous trouverez
quelques astuces et conseils à ce sujet dans le livre blanc **Réussir la
publication d'une app Android**, disponible [ici](/subscribe-aso/).
